\section{Hallo!}
\begin{frame}{Vorstellung}
 \begin{block}{Wer bin ich?}
   \begin{itemize}
    \item Max Göttlicher, auf den Tag genau 21 Jahre alt
    \item Informatik, 5. Semester
    \item E-Mail: \href{mailto:max.goettlicher@student.kit.edu}{max.goettlicher@student.kit.edu}
   \end{itemize}
 \end{block}
 \pause
 \begin{block}{Jetzt ihr}
  \begin{itemize}
   \item Name
   \item Studiengang
   \item Programmiererfahrun? Wenn ja, welche?
   \item Erwartungen an das Tutorium
  \end{itemize}
 \end{block}
\end{frame}




